會計拎 入唔到 Big 4 係咪可以轉行

如題

唔洗呀，儲十年經驗上兩萬唔難

咪係，大把人唔入Big4做十幾年野一樣有兩皮

十年先二皮 做警犬唔好 ?

咁你咪去做lor畜生，出邊廢就係搵唔到錢
我都廢但唔會做畜

幾敬佩做big 4既人
好似係鐵人黎,唔洗訓
又要考qp又要日日做十幾粒鐘

唔洗咁灰 大把人mid join

但我唔想日日做十幾個鐘喎

咁BIG4未必岩你喎

我唔想食飯 我想飽

我想屌西，但想中出即飛
請問應該點做? （巴打果名）

點解會入唔到

廢囉 咁都要問
勁嫁 洗拎做 四大
做咗 AO/ EO 喇

有撚咁慘，公司比成2，3個星期假我地去考架，又有免費雞精班，合格根本係基本野

有paid leave 真係幾正.....

可以食意粉